如果將來有科技可以調節自己嘅基因，你想似多啲阿爸定阿媽？

我揀阿媽，寧願再矮d，都唔好咁固執

利申165都冇

基因影響性格？

唔係個咩

可以排走哂兩人的基因嗎

老豆

我想似自己

有冇咁衰

推

自己